an軍加入左真係熱鬧好多

我發現開左an版後
lihkg熱鬧左好多
而高登都靜左好多

btw 食屎啦 林早洩

無縫改朝換代，爽呀

有冇人有同感

大家要繼續加油

正評

大家同仇敵愾
打倒林早洩

agger

屌爆林早洩條傻狗

4萬都字到 btw升啊

大家放低仇恨
搞掂早洩狗條傻閪先

熱鬧